我已經買左幾十支藍色噴霧比班阿根廷球迷

著住件波衫出街睇波仲要輸埋
試問的確係幾柒又慘既事
我覺得贏又唔洗去到咁盡
打算幫各位賤種球迷扮下法國仔

好多阿根廷球迷=小花迷
著件疤狗